[置頂]越黎越多人mon住lihkg，用tor行暗網保私隱免被追ip

請大家自保
我哋唔知幾時有人叫ISP交IP交人
Tor係orion暗網官方出，無伏
商家銀行過錢都行暗網保安全
很重要，請廣傳

推

叫唔熟電腦嘅人用Tor根本係推人去死

手機版即開即用
乜都唔洗set
只係速度慢幾倍
照上google照上lihkg
唔上.orion網無嘢要學

唔上洋蔥網不如唔好食鹹濕洋蔥，用VPN算啦。

****用中X移動的朋友注意****